有冇打邊爐撚？

邊間手切牛抵食？
正正常常一碟大都 268 up

自己買料最抵

邊到買手切牛靚？